無晒啲drafts....

喊撚到依隻嘢咁...

be humble
聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺議卑
願榮光歸香港

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

嗯

寫咗乜

好撚嬲

呀！！！！！！！！！！！！

怪唔得出少咗咁多膠post太好了

當下嘅讀後感。。。

一齊

係屌 點解。。。why me？！？！？！

死黑警！！！！！！！

收皮好無is not

唔好

我啲夢唔記得晒

典解

好lor 乖唔好嬲tum 翻你

五大訴求喎
缺一不可喎

君不見香港人真係有準備雙普選嘅決心
係咪因為雙普選太抽象？？？
係咪因為你地都覺得爭取唔到？
心態你地擺係邊撚到呀！！！？
當然我唔排除有巴打心水清 決心夠

但係屌你老母睇下個熱門，發生乜撚野事？
又海賊王 又葉問 又iPhone 11

可唔可以比小小警覺性呀港豬？
可唔可以唔好再習慣身邊嘅野呀？
721 811 824 825 831 好多好多都值得留名跟進

你唔好撚同我講咩抖下都唔比
抖夠 hea 夠 就做野啦好嘛？
光複香港唔係口號
時代革命係冇得抖架

日程表呢？
文宣呢？
人呢？
自己睇下熱門 一大推唔關事嘅posts 有啲晏就已經喺熱門 星期四啦大家都唔推行動post 你地點對得住義士？
唔好話送中之後 十一之後中共都一定強硬好多！明明呢兩個禮拜好關鍵 大家喺到做緊乜？同我推爆啲行動posts佢呀！
屌你地老母， 成個熱門行動post 得幾個
你地班仆街仲想等星期三四五先嚟推
就死撚得啦

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

————————————————————
飛機佬個post 冇人推呀屌你

【922和你suck攻略要點】

Be Humble
聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港

咩都睇唔順眼

屌好撚

兩隻無牙婆嚟

睇到肚餓 我有冇病